一人一個香港有普選之後嘅最好特首人選

成龍

黃之鋒

陳百祥

一定係呢位
擁抱香港核心價值

pish

陳雲

梁天琦

化灰都認得嘅阿娥

林奠月娥

林奠阴娥

OMDB做特首 特首夫人就係佢

袁弓夷